［要人］法國共諜學棍Jon Solomon 聯署叫人搞鳩袁國勇 中大生反擊 聯署要求法國大調查

港大微生物學系講座教授袁國勇及名譽助理教授龍振邦，日前於明報以《大流行緣起武漢 十七年教訓盡忘》撰文，其後撤回。法國尚慕蘭里昂第三大學學者蘇哲安(Jon Solomon)認為文章構成「殖民種族歧視(colonial racism)」，於網上發起聯署要求校方調查袁國勇及重新考慮其聘任等。惟蘇哲安昨再發起聯署，指《明報》報道藏頭露尾，「有刻意隱瞞事實、扭曲事實、抹黑本人之嫌」，要求《明報》更正⋯⋯⋯

另外，有中大學生今就事件發起聯署，指蘇哲安的言論誤導，更要求就一個科學家的言論作出處分。而在親北京人士積推動 23 條立法、港人擔憂言論自由受損之際，無論他是否有意為之，做法都涉打壓異見，並認為聯署並不專業科學，助長北京對港的白色恐怖。聯署又要求法國尚慕蘭里昂第三大學就事件展開調查，及重新考慮對蘇哲安的聘任。聯署至今有逾 150 人參與。

中大聯署

條友之前出咗篇1999論文暗插反送中運動（見英文標題）

香港，社會鬥爭與資本主義圈地運動

Hong Kong, or How Social Struggles Can Reinforce the Cartography of Capitalist Enclosure

By Jon Solomon

本文作者蘇哲安（Jon Solomon）現為法國里昂第三大學中文系教授，曾於台灣與香港研究與教書，批判香港反對「《逃犯條例》修正草案」運動如何繼承了殖民－帝國現代性的問題，並指出其如何再次強化主權的劃界，在此之下，所謂「自由」下所隱含的一種本質上具有人種優越感（speciestic）的未來想像，悖反地又將自身「封鎖進資本主義社會關係的再生產所必需的那些圈封的國家或區域，遭受前所未有的奴役」。

條友又係cornell出身
Cornell出過好多共諜

見
[所謂專家] 中美貿易戰論輸贏 權威證據：美國才是輸家

Tui

呢D蝦毛仔唔駛理啦 咪由得佢，根本唔會有人理，中大仔

推

on9兒登仔
知唔知呢類人最想係咩呀？係曝光率呀

Signed

啤梨晚報直播 20200324 Part 3 左到盡頭就是膠：法國光頭冚家剷蘇哲安力撐大陸豬/國際時裝品牌面對現實一於撈過界/驚死特朗普選輸的支拿国/紐約市出指引教導如何正確打飛機
啤梨哥屌到啪啪聲

push